文宣組休息夠啦

近排路過各區連儂牆，有陪分連儂牆比人清到咩都冇，係區選贏咗，但連儂牆文宣都係抗爭嘅一陪分，唔可以停。

各區文宣組要做野啦！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足